如果玩造謠有冇得諗

啱啱睇到呢張相，突發奇想

既然藍絲page可以鳩po野氹掂班廢中

反正班廢中send乜信乜

點解我地唔可以整多啲類似哩啲嘅圖send比佢地，控制輿論走向

發噩夢睇到啲新聞，好荒謬，同大家分享下

林鄭一早受美國佬操縱，搞哩條法就係為左拖垮香港經濟打擊中國

美國要脅香港政府撤回修例，否則對香港實施經濟打擊到時樓價會跌

最離譜係香港警察開始對示威者周圍姦淫擄掠

嚇到我即刻醒左

Sor自膠
原來早有巴打所見略同

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立